[義氣收卡區] [礦難日倒數區] BITCOIN就落到去7字頭

報價表:
型號-參考價格
GTX1050TI:$50
GTX1063 -$60
GTX1066 -$61(熱門 )
GTX1070 -$170
GTX1070TI -$171(推薦 )
GTX1080 -$180
GTX1080TI -$181(推薦 )
RX470 -$47
RX480 -$48
RX570 -$57
RX580 -$58
VEGA56: $56
VEGA64: $64
最新價格請到門市查詢

穿左

收
GTX1070 Strix $2000
GTX1080Ti Poseidon $5000
RX580 8GB $1500
再跌再減價

收1080ti sli

波菜難左小小

又係,可能波菜俾D蝗買撚晒,我之前想買波菜點知度度都冇貨
下代先,唔急,用波菜之前部機點都要裝多隻PE360先得

講撚左幾多次挖btc唔撚會用呢啲卡挖.....

不過,bitcoin價影響altcoin價錢

震倉走左果班散戶快啲入o黎啦

Lm

喂,bitcoin跌撚到柒頭啦喎,D二手價快撚D跟住跌啦

哈哈礦狗今次仲唔仆街?

上年都話ban, 隊冧完個價就炒到上19000

6字頭喇,仆街喇

大量礦卡開始出量喇

請繼續燈

52 周係 $8xx 根本就係技術性調整, 無跌到 $80 都唔係壙難

我心臟唔夠大

@peterpeterchan22

肥花1070冧啦
2000蚊Strix 1070我就收

礦工們歡迎歡迎